有無人見到扑野家咁霉好心涼?

得返小貓3 4隻 仲要係賓賓

見到彩瑛咁霉好心涼

好多人喎
暗黃 後生底褲好黃

佢地靜靜地咪幾好

完全冇感覺

我條女不霉

見唔到喇 附近個D都執Q晒

抵撚死
利申：好掛住吉邊
咩吉藤屋 sukiya又唔就腳

一兩年前依個時候仲成堆人打緊bin爐

扑野家bin爐好貴

見到佢外賣自取超特盛成60蚊就覺得硬膠
垃圾牛肉飯30蚊都俾多佢啦

食水咁深，樓下個間無乜人食都仲未執